[Pokemon] 我係一隻生活係狩獵區既傻鴨， 你問我答

傻鴨逃跑了

on9

點睇小呆獸

戇撚鳩